一齊分享吓大家的儲蓄比率

開始做嘢就快一年，target儲收入的50%，不過而家已經落後Target.點先避到自己儲多啲？

你搵幾多先

買保險

唔係開源就係節流

儲左先用 唔好用剩先儲

35%

60%,
25% 家用
使15%

其實你既基本洗費好多時都係fix, 所以只要你加人工個%自然升。

Download 個App記低每日用左幾錢, 控制住每月支出

唔洗交家用，只交水電雜費，養老婆同自己
儲到七成以上

80%